[呻]點解咁鍾意送野比親戚

肚餓諗住搵野食，點知發現盒日本朱古力送左比親戚
諗住過左新年送野高峰期會無事
屌，得果丁屎咁大盒都送比人

好彩部ps4老母唔敢搞
雖然佢成日謀住部壞壞地既psp想送比表弟